（環保撚）偽善的m記同kfc

扮撚晒環保，其實係為左節省成本。

咁撚環保，就提供自助茄汁，好似外國咁比人自己拎。因為而家個d獨立包裝係用膠架喎，咪好唔環保。

因為華人DNA如果自助茄汁，佢地怕會好多人黎免費拎。成本會高左。

推到偽善既m記同kfc，推出自助茄汁。